頭先老豆屌鳩我心胸狹窄

頭先同老豆食聖誕餐,

食食下講起親戚,跟住我一唔小心講翻細時某親戚做既濕鳩野.

佢即刻面色一變屌鳩我點解咁記仇,心胸好狹窄.

其實我唔單止記仇心胸狹窄仲好壞心腸,只係唔敢同老豆講,

我都唔知點解自己大個仔之後會變成咁.

明明細細個果陣你仲讚我大方同正義,我都好記得我曾經仲話過要做警察去捉壞人.

但環境,際遇同生活令到我d思想變得好市繪,無時無刻都諗緊點先對自己最有利,點講先可以收買人心.

如今我發現其實我喺老豆心入面既形象同自己既為人根本就兩回事來,佢仲停留住我係一個有赤子之心既細路,我好撚驚我d本性比佢知道之後佢會對我失望.

老豆啊,我都唔想變成咁的,我唔想架

你老豆好撚型
不過又無理由見到啲親戚做埋啲濕鳩嘢 然後笑笑口扮無嘢

睇完樓主篇野，完全唔明點得出你個結論

心胸狹窄其實唔係啲咩大問題
唔洗一定要做聖人 乜都睇化哂

男人老狗甘記仇真係影9衰哂

一樣

其實你老豆對你做左好多仆街野 佢怕你記得昨

男人老狗打 5p 字真係影鳩衰晒
甘你老母！

咩道理？
你插我一刀，我記得你就屌我心胸狹窄？
你傷害我，我記得就唔啱，咁你玩撚晒啦

小朋友，做人唔可以太好人呀
人哋對你唔好，你起碼要有個意識喺度，要保護自己，提防別人
唔好俾人用道德勒索